{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 베르만펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数は予約の際に予めお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式による飲食調理は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。 料金及び料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 バーベキュー施設は個別的に利用可能であり、料金は炭火+グリルが30,000ウォン、グリルが20,000ウォン、薪が10,000ウォンです。 メゾネットタイプの一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙区域です。 屋外プールは夏季のみ利用可能で、利用時間は午前9時から午後8時までです。 プールの水深は90cmで、未就学児は保護者同伴時にご利用いただけます。 プール内では飲食物を摂取することができず、飲食物は客室の指定デッキでのみ可能です。 プール内の危険な行動は禁止されており、個人の物品および貴重品は各自所持しなければなりません。 常備薬をご用意しており、1部屋あたり1台の駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の連絡はどのタイミングで行えばいいですか？",
            "answer": "追加人数は予約の際に予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室することができず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式による飲食調理は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違っていた場合の対応はありますか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は個別的に利用可能であり、料金は炭火+グリルが30,000ウォン、グリルが20,000ウォン、薪が10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ利用可能で、利用時間は午前9時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの水深は何センチですか？",
            "answer": "プールの水深は90cmで、未就学児は保護者同伴時にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プール内での飲食はできますか？",
            "answer": "プール内では飲食物を摂取することができず、飲食物は客室の指定デッキでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "プール内での注意事項はありますか？",
            "answer": "プール内の危険な行動は禁止されており、個人の物品および貴重品は各自所持しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "常備薬をご用意しており、1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 873
    }
}